好呀，你老母最好以後拍廠景，自己搭多幾條古裝街

唔係去到邊都有人行街街

其實佢拍緊景 入去行有冇犯法？

馬路佢租晒？

犯法我起隔離播歌又得唔得？

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

開燈熄燈
閃閃下
有排執

尋日有個post有講
就算佢地係街拍緊野，啲工作人員會唔比你經過條路，但係我地係絕對有權經過條路，而佢地都冇權阻止

可以等佢地拍到有一半先亂入，效果更佳

梗係唔可以阻人拍野啦

只要唔嘈唔惡，甚至唔撚釆佢，我聽住電話dup低頭行嚟行去咬我撚食呀

直接打1823投訴啦

好多都偷雞無申請